多倫多大學specialist定double major?

我依加係UTSG life sciences year 1，唔知揀邊樣好 (Specialist psychology/ double major psychology + criminology)，諗住之後再係加拿大/英國/香港讀master。

Specialist夠專，識到多啲prof幫手寫推薦信入master，剩低可以揀bird courses。但怕深得濟會拉低GPA入唔到master/競爭力太大，同埋唔中意上seminar。

Double major出路廣啲，邊樣唔掂都有個拉住，同埋兩科都幾有興趣。但之後3年都完全真係讀呢啲，冇bird courses同CR，同怕master啲人見我double major而唔揀我先。

應該揀邊個好？

讀碩士點解要推薦信

加拿大讀master既話最好有

Double major
利申 applied stat specialist

我下個sem去UTSG Exchange但係無fd子陪我去...樓豬知唔知有無啲類似比香港學生既facebook page咁呀

唔知呀，我好摺。你本身邊間？